東港城2房同時接獲8組買家輪流睇 決定快的睇樓客以835萬奪得心頭好

東港城2房同時接獲8組買家輪流睇 決定快的睇樓客以835萬奪得心頭好
18:00 2021/02/21

"......將軍澳東港城6座高層E室，實用面積524平方呎，屬西南、園景大2房，同一時間接獲8組買家睇樓，結果由決定較快的買家以835萬元奪得單位，實用呎價15935元......"

再一次提醒大家: 機會不等人，睇岩就要扑鎚